Aquaman水行俠最新宣傳片

好撚正

支國7號上

海王

返大陸睇完

大陸仔 返大陸裝b啦

呢條支那預告多左好多打鬥場面
水中兄弟之戰好撚正
一定睇3d imax

一定啦，幾刷添

條女

有無人返左大陸睇首影？
觀眾評價好好

我想星期六返深圳睇

等巴打評價
dc睇埋水行俠就有排先有戲睇
沙讚又唔大興趣
小丑同ww1984又有排

我覺得沙贊會有驚喜

呢套想睇

d畫面好j到
仲有d鏡頭動作
好有拳拳到肉既感覺

部分觀眾評價

Epic

總之就正

溫子仁拍得咁好，下次JL會唔會再同你柒獲甘

唔會啦，d on9 wb 高層炒撚左啦

哇 第三幅好正
比起而家啲動作片好好多

好港式打鬥片feel

港產片又有得抄考了

如果掂嘅話
不如温子仁去拍jl2
假設仲有嘅話

溫子仁話想拍Batman

恐怖版😂

咁就正哂

可以拍Batman who laugh

Batman好啊
搞返起Batman
我like Batman

咁重口味

攪到我好想返深圳睇

攪到期望超高

真係咁堅？等過幾日爛番茄出左評價先算啦

imdb得7.8收得皮

期望高會唔好睇

你有無留意開啲superhero movieimdb拎開幾分，近期除咗avg3邊套高得過8分？

重要咩？
好唔好睇自己決定嘅

點解啲打鬥畫面可以靚到好似打緊機咁

IMDB係靠觀眾評分 可以變高可以變低 要等套戲落畫先知佢最後既分數 依家仲未公映 分數有機會再高d

卡通片

而家又8.1 啦

D畫面真係好epic
搵大導演拍係唔同d

樓主大陸仔黎依家先睇到 ？

毒魔輸影評贏票房
水行俠會唔會調返轉

如果係以後咩影評都唔洗睇

d敵人好似特攝片

今次華納放心交哂比溫子仁搞
上影版本就係導演版

奧姆型到仆街

希望唔會 不過都有可能比JL連累到票房

期待

唔係呢個
係成個恐龍戰隊機械人咁果舊野

呢樣唔知
但係我估連登仔就算係好睇都會夾硬話唔好睇

DC要反吸了 M記都開始走下坡

港漫風格

講真 睇trailer
水行俠吸引過captain marvel

得番班marvel狗圍爐打飛機

你應該係講緊black manta
漫畫都係咁 神還原

粥店

感覺呢個影評講得幾好
有興趣既可以睇下

佢講好睇定唔好睇？唔想㩒入去 廢事劇透

好好睇
佢唔係專業影評
講得比較平民d
主要講幾點
兩個幾鐘無悶場
雖然內容好豐富 但唔會比你覺得係亂咁塞野入去
動作戲好好 反派好過之前既dc電影
同埋讚溫子仁d鏡頭

thxxxx
屌...講到咁正
好睇嘅元素都有哂
好怕期望高失望高

仲有就係佢原本睇海報覺得水街俠同黑蝠虹調造型跟足漫畫好老土
但入場睇覺得個質感好好 完全無哂老土既感覺 好型

放心啦 相信溫子仁

上大陸網睇過影評 無負評
聽日番去睇

睇完講下感受呀巴打
要20號先睇到

一定啦

即場買飛定咩
我諗住星期6上去睇
但又怕無位

死啦，山水有相蓬 DC真係反吸了，

仲要靠呢套已經夠做 Batman,WW都

未出

諗住即場買 聽日人唔算好多
星期六就唔知啦

睇定d先 依家好難講

初初知溫子仁做導演拍 已經有期望
估唔到出黎既影評都唔差 睇黎呢鋪真係救DC

睇定啲
希望真係好睇

好似徐錦江

水底豹

今次無死了
唔係信影評
而係大陸上映左
百度個邊個個都話溫子仁打造左一個怪物
一套重史詩感既英雄片

劇誘注意

官方放左一部份既兄弟之戰
有mos既感覺
唔想少左驚喜既唔好禁入去

未睇就射

steven adams

好有信心
下套沙贊又會攪死DC

有機會
唔係個個都係溫子仁

Zack Snyder走左 應該唔會啦
除左ss 之前幾套伏片都係佢拍

出面係咪有人劇透

都估到嗰啲劇情

嗰啲劇透係咪重要情節
唔想俾人劇透

怕既話唔好上lihkg好d

琴晚喺imax睇最新預告，激光人陸地追逐男女主角，仲要長鏡頭，好撚好睇喎

一定要睇imax

有無人睇咗
好唔好睇

勁好睇

反而睇好shazam

可能玩ON9風格先正

如果我係DC 直接包起 溫子仁

以後所有電影, 包括 超人, 閃電俠, 鋼骨獨立電影, 正義聯盟 全部交哂比佢拍

溫子仁係華納譽用導演

華納d導演好多都好堅

好鐘意d好有個人風格既導演拍英雄片
溫子仁 zack

一個人拍唔哂咁多套
而家ww導演都好得勢 成個ww比哂佢搞

就係堅先唔會幫WB拍DC

原本以為 溫子仁只係識拍鬼片, 搞唔掂英雄片
但竟然拍出來可以咁正

(不過都係聽大陸網民講, 要親身入場睇, 先可以定斷)

有冇巴打返咗大陸睇？

覺得點？

狂野7？
其實睇佢拍conjuring都睇得出佢d運鏡好勁

其實唔好畀班高層攪住曬應該好多都唔會差

好好睇，打鬥拍得住mos

今日係深圳睇左
真3D 2個幾鐘無悶場 打鬥幾好睇
女主角靚女

個故事就無乜驚喜 典型英雄片橋段
不過50蚊人仔有3D睇

話時話
女主角是否 尊尼特普果個ex ??

溫子仁係荷里活新商業片之王

Nolan Zack之後另一勁wb導演

呢三個都係我至愛
仲有王家特工既馬修導演

Black Manta個sequence覺得點？

呢個導演好野來

覺得佢戲份太少
其他唔爆了

睇唔睇得出佢個helmet其實係全CG？

嘩，真係唔似喎

Black Manta唔係凡人咩，力量同auqaman 打到咩?

10分滿分 比幾多分